無視子女反對堅持接種 李先生︰想盡快旅遊，信阿爺、信政府。都幾十歲，大吉利是死咗都冇所謂

75 歲的李先生向記者表示，對於成為首批接種疫苗的市民感到「興奮」，形容過程流暢，注射後沒有任何不適。他說自己一知道政府有疫苗計劃後，已立即登記，又指自己不信謠言，「信阿爺、信政府」而選擇科興。李先生說，希望接種疫苗後可以盡快旅遊。他稱子女不支持自己接種疫苗，但認為「都幾十歲，大吉利是死咗都冇所謂」，又說即使出現不良反應，亦有政府的保障計劃賠償。

另一市民何先生則指「中國人要打中國疫苗」，直言對歐美的疫苗信心不大，亦未見國產疫苗出現副作用，故選擇科興。60 歲的吳先生便認為「早打早安心」，他指國內及全球多個地方已經有人注射，認為疫苗有效率 51% 已經足夠，又沒有副作用，對科興有信心，「依加有得打唔打，一個唔小心中咗，咪自己攞嚟。」

agree

咁快d死
留俾筆遺傳/人壽俾佢對仔女

認真
其實幾好

如果死得去既話

D對白似曾相識

係自己負責就好，唔好到時有咩事嘈生哂

預撚咗死佢又無錯喎

回力鏢

死既洗乜打呀？

佢知唔知大陸打既係國藥,唔係科興

支持 中國人一定要打中國疫苗

我的訴求就是打針

「都幾十歲，大吉利是死咗都冇所謂」
我真係代表支共恭喜你呀
死撚咗都冇諗住向政府問責
多謝曬

買定人壽等收錢

幾好
減少人口 唔錯

子女可能知反對條廢老實去打
等收錢

做咩唔食中藥

岩啊

快撚d 打，清洗下d廢老都係好事

到出事個陣班賤種左膠又會出黎屌大家「冇同情心/同共產黨冇分別」

快

又說即使出現不良反應，亦有政府的保障計劃賠償

為兒女有2百萬~比報紙佬寫到係慈父黎

兩球

佢就醒呀 有咩事個250萬 claim係有上限的... 75歲班仔女阻乜？

支持。早打早安息。

係就快

快啲啦

仔女幫佢買定人壽

你食咗先有三百萬旅行基金呀！

完美演繹:

死就一世，唔死就大半世。

信正苦，唔怕⋯⋯

⋯⋯⋯⋯RAP

大吉利是死咗都冇所謂
(仲有250萬可以畀屋企人)
好偉大

子親女親不及共產黨親

頭都白哂梗係可以講得出依句啦

簡單d
李先生：死都冇所謂

留名等睇回力鏢

又沒有副作用

邊個呃鳩佢 ?

戇鳩,人哋國家唔承認你打咗都冇用啦,除非你返支那啫

早打早超生

「都幾十歲，大吉利是死咗都冇所謂」

屌！can't agree more，有幾可政府會開庫房派帛金，快D啦

死咗都冇所謂，咁唔使打啦

LM 旅遊完感染

呢隻支那狗就啱啦
仲有邊隻藍屍唔去即刻拉出嚟批鬥

李先生(就死）

爺你老母

翻大灣區旅遊

都幾十歲，大吉利是死咗都冇所謂
呢D思想真係搞死香港
正宗廢老

好老豆 死左仔女有錢分

呢D就真係愛國藍絲喇 同個D講一套做一套既藍絲好唔同

梗係啦 好開心嫁 收硬錢咁濟

唔好死

植物人或者全身坦緩通常賠多d

51% 已經足夠

56K 啲 friend

agger心想事成

過多幾年佢死左死埋右果陣佢阿爺唔知死咗未

咁認真老臨講既野

死還死，遺產係咪俾阿爺先
唔俾就用國安拉Q你

未必會死喎,會長病十幾年,連累下一代

為自己仔女著想,希望佢打多幾支

支持, 你用一個自殺嘅心態去做任何事都係無敵架啦

趕住返大陸call g

蠢人只會留底蠢既基因 不過佢仔女好似好彩遺傳唔到

仔女：層樓

最怕佢到時求生不得求死不能

係死就快手 廢老太多

留俾家人 都係一份心意

仔女：250萬

想去旅遊地府？

死都無所謂咁你又打..

真，留低俾仔女都係一份心意

祝佢長命百歲?

有250m

點解啲老嘢咁中意叫共產黨做阿爺

應該主動感染武肺，捐條屍出來俾科學家研究如何防止畜生傳播

同意，香港太多人

仔女要多謝你

真係慈父黎
知道自己生存落去都係繼續浪費地球資源
不如早走早著 留番兩球比仔女好過

快啲死

Good, 咁你都係早死早著好

預左死 然後打預防針

啲廢老邏輯唔講得笑

岩呀中國人就要打中國疫苗同食大頭奶粉

咁佢無錯 佢打係想可以盡快旅遊姐

去地府旅遊？

呢隻type既廢老撚有遺產
佢死左唔駛再比家用佢就係佢仔女最大既遺產

打支疫苗要預撚埋死咁支那劑真係最啱班廢老

好多人話打左先, 跟住有得番支那叫雞

咁仲戴口罩
都幾十歲，大吉利是死咗都冇所謂

起碼佢表裡如一先

死左有250萬，咁打左著數D ，呢個廢唔哂 起碼留番心意俾佢仔女

邊個同你講，打完科興可以旅遊

「中國人」算唔算邪教

而家咩都冇但死咗有200萬，你都識揀

有錢賠嘛，
佢先醒呀。

應該係想盡快返支那叫雞啫

快啲死啦咁
都無所謂啦
唔好阻住個地球轉啦

死咗有二百萬
留返嘅都係一份心意而唔係負擔

立flag

人哋打係為生佢係預死

最怕你變痴呆或植物人害人害己

死左咪唔洗旅行,慳返

支持

都唔知佢係想盡快旅遊定盡快仙遊

咩思想

都就黎死咩都冇所謂既思想

總算為後人做返件好事

有資格拎好市民獎，俾返個黨員佢做啦
比起班高官，佢地先叫做愛黨
黨話乜就乜，係班高官仲要扭嚟扭去，問愛唔愛黨都唔敢答

打完人哋真係俾佢入境

旅遊=番大陸叫雞

我係佢仔女叫佢打啦 反正都係勸唔到

打愛支針死左有得賠最高250萬

明明打就係唔想死
點解已家打疫苗好似要有死既覺悟咁

仙遊都唔錯 識諗

唔洗買都有呀

保險賠唔賠
會唔會話明知有副作用 同成效得50%都打係 自己攞嚟 所以唔賠

快啲 死

仙遊?

又幾精神

邊個話佢聽打完就可以去旅行?

仔女遺產get

有時個陣一係死一係面癱，點會吵

咁快撚d死啦

咁就死快啲 垃圾

疫苗有無副作用係睇長期既
平時啲疫苗 用10年研發就係咁解

子女為你好又唔聽

去旅遊？

返大陸叫雞咋

就係想去支那

你都講到咁
冇理由唔支持你

Block government's propaganda!

留返嘅 都係一點心意

既然佢唔怕死 咁又打針嚟做乜
咩邏輯

講得出幾廿歲死都無所謂 我又真係撐佢呀

佢的訴求就係死

14日內死，留低既都係一份心意

想快d有得番大陸叫雞 ！？

希望接種疫苗後可以盡快旅遊。

點知第日開關後，因所注射的疫苗不獲世衛認可…所以去邊都去唔到

留低既都係一份心意
大拿拿200萬

一睇就知係全心呃獎金

正 250萬袋袋平安

賤種左癌會同你講人死為大

唔驚死咁又打

祝佢求仁得仁

有幾興奮？金槍不倒？

係唔驚死就咪柒打啦死淨把口妹妹下

1946年出世....認邊個做阿爺？爺乜鳩?
爺你老母

呢啲要支持，用身體支持強國

科興冇數據，多啲儍佬去打完善下個數據都好！

岩la死快d去，very good

啲人成日 諗到咁便宜佢會即死

你唔生唔死果下先濕濟

唔試過又點知喎
唔通咩都唔做等死咩

佢呢個年紀, 死左拎250萬,抵啦

博一博多兩百萬

咁打黎把撚丫

求下你快撚d，唔好浪費資源

之前我擔心藍絲口講會打實際就唔打。睇完呢篇新聞之後，終於放下心頭大石、如釋重負。

打左可以返大陸

世衛未認證科興疫苗架

佢為左拎死亡賠償金比啲仔女
值得尊敬

正宗廢老

其實係手足 用生命餘輝反吸港共一大口血

Agree!

捨身攻擊現代董存瑞

又話信
又話可能會死
即係...

計硬自然死亡啦
呢啲年紀

落去搵思煙

你又知枝国藥係真国藥？
個餡唔比係科興嚟嘅

唔怪得老綜keep出雙糧啦，預計個基數降低

死就係香港死 係大陸死又無遺囑 啲遺產有排搞

去摸手仔s

一路好走

佢所謂既旅遊咪又係上支那扮乜撚野